[夠票] 新民調: 拜登的勝選概率升至創紀錄的82.5%

新民調: 拜登的勝選概率升至創紀錄的82.5%

據雅虎經濟新聞引述彭博消息指，拜登的勝選概率升至創紀錄的82.5%

一項模型預測預計拜登將在538張選舉人票中贏得352票。該模型僅預測唐納德· 川普的勝選概率為17.1%，低於10月5日的18.1%。

根據該模型10月6日的運行，特朗普有8.0%的機會獲得全民投票，而拜登的這一概率為92.0%。

特朗普的全國民調均值在10月6日達到42.6%，10月5日為42.8%。而拜登的全國民調均值從10月5日的50.9%升至10月6日的51.1%。

我侵穩了

Joke Biden 又然

China joe

支持習拜登

我登已經夠票

拜登必勝

從來美國總統係鬥幾個遙擺州

拜登贏硬

拜登夠票了

穩了

文化差異, 香港穩贏都告急

拜登加油

登登登凳 燈燈燈鄧

幾時先100

拜登已夠票，請轉投侵侵

訓喺度都贏

燈仔夠票喇

彭博
其實睇Twitter like數都知事實
民煮黨成日學支共果招報喜不報優有乜用？

拜登宣稱已當選

過幾日會唔會超過100%勝選率?

恭喜拜登登基

Marketing 呀嘛
democrat 最叻

影響啲游離派
好多人有冇主見
見邊個多人贊成就投邊個嘅

會啦。
再過幾日就係200%，如此類推。

連登咁樂觀。

拜登早希拉莉1個月就上到8x%

最新機率已升至300%

molamola
今次拜登贏緊了

拜登訓係度都贏

習拉登瞓係喥都贏

Biden gogogo

真係好撚感動呀

我登又然

外國人都有得投票

我登必勝

拜登勁啊

拍定手先

連登撐拜登，保證唔會燈

電腦分析
80%機會係拜燈20%機會係侵
唔係拜燈就係侵

贏到開巷
到時又可以同支那一家親

已經夠票，可以準備謝票

支持拜登

贏架啦 拍定手先啦

連登撐拜登

Clinton 92%
Trump 8%

滿意未

仲有好多冇票嘅愛侵力支持大豆侵

乜模型

提早封皇
夠票！夠撚哂！

留個靚名先

恭喜拜燈

Cctoy班傻仔以為喺到扮撐登就可以唔燈
成日貼fake news講到侵侵反超

我燈必勝

希拉蕊的勝選機率與上周差不多。川普翻盤的唯一砝碼就是六、七個州的白人，以及非洲裔以和西班牙裔選民的共同支持，但這似乎不太可能。

但這似乎不太可能。
但這似乎不太可能。
但這似乎不太可能。
但這似乎不太可能。
但這似乎不太可能。

4年前咪又係咁最後結果係點

賀敢麗嘅陰謀, creepy joe當選無耐釘埋 或無履行總統職務,美國史上首位女黑人總統

如果今次川普連任到既
係咪美國所有民調公司都要執笠

雷動計劃 ver.USA

最簡單既嘢偏偏最少人做

拜燈 拍拍拍 拍拍拍

侵穩輸了
拜登win

贏硬啦。

依D民調真係好撚無聊

早一個月講咗

本人預計侵將會連任失敗而且痛失賓州

拜登唔贏我切

過多幾日宣布當選
再過幾日開始謝票
再過幾日宣布連任

告急嗰班往往最高票

據雅虎經濟新聞引述彭博消息指，拜登的勝選概率升至創紀錄的82.5%

同中共一樣
其實呢招係低能
但好有用 低成本高收益

登啊登啊

雅虎， 不如民建聯做呀

咁夠票撚呢??

賭盤一定最準
依家trump仲有41%機會贏

愈來愈唔樂觀... 民調換左計法準左好多
而且所謂swing state 暫時意向都好solid

仲講勝率既我一律放呢條片對付

贏到開巷

BIDEN 2020

嬴梗啦

上次夠話希拉里 85%勝

各位連登仔準備改名做拜登仔味

無，我記得2016年前選前一刻好似係74.5，而家Biden 82.5

再加上2016年最後一個星期trump民調其實只係落後希婆4%

支那登贏硬喇

支持Biden嘅有部分係Trump haters
所以唔好睇少

更正，查返係71.4，唔係74.5

睇賭盤準 D 。

Joe 100% Win

再加上2016有Johnson 做攪屎棍，2016年7月底trump chance of winning 試過最高有49.9%

燈

訓係度都贏

Joe joe係時候準備連任

有冇睇新聞，撐侵會比BLM行刑式射殺，又會用fb twitter cancel人，搞到唔少侵粉工又冇學藉又冇

仲要民主黨大量小學雞fans根本冇票

登登萬歲

登登登登！

得啦 以前希拉里99%勝率

所以d藝人剩係識公開撐燈

冇藝人會公開撐侵

得一個老藝人James wood

都話登登sure win架啦

到時如果拜登贏左
班傻閪日日支持拜登贏既post就會同「我係中國人呀屌」同一下場

勁過羅斯福

bloomberg呢啲死pk喺度整假新聞

留名到時鞭屍

如果Biden真係贏
錦麗河佢一定做到總統 差在幾時

真係想知拜登今次點輸

其實玩完 大家準備入集中營啦 China joe贏硬

Nytimes 不嬲都係垃圾黎，以fivethiryeight為準，而家trump大獲在第一次debate 之後已經差咁遠，你留意返2016個trend係每次debate完trump民調就跌,係第3次debate完左一段時間trump民調先慢慢上返

垃圾左膠報嚇我唔到嘅

預咗架啦.....根本連任係毫無勝算，是旦搵件蛋散都可以贏侵

Creepy Joe baba

Mini Mike

Biden做硬 我講嘅 輸咗抄佢個名1次

China joe是時候籌備連任

又登 靜靜地贏未算
侵上場得一味搞中國，都未見得話好有利美國

恭喜拜登

入未入 講到侵做就唔洗入咁

我登

今次反燈成功

嘩， 好科學呀

有小數點

如果trump真係輸左. 世界就少左一個對抗中國嘅leader. 呢幾年trump真係揸住中國春袋等佢地eh都冇得eh. 想像唔到trump一落台會變成點.

邊有得輸呀

如果Chinajoe贏到，香港人唔需要對係香港嘅美國佬客氣

拜登已經夠票，請大家轉投侵

支持
拜燈必勝

佛州輸但亞利桑納同北卡贏？

Bin c

拜登已成最後嬴家!

2016立法會選舉

Happy Birthday to this future President!

經過四年前教訓，而家民調準咗好多
所以拜登sure win

繼續吹.jpg

邊有咁多冷爆啊老實講

訓喺度都贏啦

係咁幫侵打告急牌會唔會有反效果

拜登已經夠票 可以投trump trump了